影散景買咩鏡好

用a72，七工匠50 1.1點睇，各位有咩好推介

想要咩散景？老鏡味？二線性？化？過渡快定慢？

50mm stm果隻叫咩 二線？

50 0.95

大大碌，夠晒型

幾錢？

Contarex 55/1.4 Planar

Nikon 58/1.2 noct

Contarex 85/2 Sonnar

Schneider Cine Xenon Arri 50/T2.3

Contax 90/2.8 Sonnar

Loxia 50/2 Planar

呢要散景似 魚鱗

想搵支影背景波波靚嘅鏡，唔知你地明唔明我講咩

咩叫波波靚？完美圓型波波？
咁Sigma 50 Art 啱你

定500mm反射？

黎緊去歐洲旅行 本身有em10 mark2 kit鏡
諗住用14-42影景 再入多支25.8影人
想用返om鏡 但同pana 25.4 25.7比會唔會差好遠
定係巴打們有更好既選擇

Petzval 85

第一張相係我口味

Sigma 50 Art，買啦

用緊a7ii+七工匠
真心覺得正
收到1.2已經夠sharp

真係咁正

依支依家炒到幾貴

你要求都幾低

post啲相黎睇下巴打

又唔係用A7rii, 七工匠夠solve 24MP
雖然要求低有時我都認既
又或者我呢支好QC

隔離淘寶po有兩張試機柒相
不過呢排架A7ii借左俾女朋友
要攞返先可以再影過

仲有人覺得光圈愈大散景愈靚

56 1.2 apd